Title: Nowi Deweloperzy i Opiekunowie Debiana (wrzesień i październik 2023)
Slug: new-developers-2023-10
Date: 2023-11-30 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pl
Translator: Grzegorz Szymaszek
Status: published

Następujący współtwórcy otrzymali konta Deweloperów Debiana w&nbsp;ciągu
ostatnich dwóch miesięcy:

* François Mazen (mzf)
* Andrew Ruthven (puck)
* Christopher Obbard (obbardc)
* Salvo Tomaselli (ltworf)

Następujący współtwórcy dołączyli do Opiekunów Debiana w&nbsp;ciągu ostatnich
dwóch miesięcy:

* Bo YU
* Athos Coimbra Ribeiro
* Marc Leeman
* Filip Strömbäck

Gratulacje!
